[有圖]響IFC大戰韓妹，為港增光#yup#

今日去IFC間翡翠拉麵小籠包度食lunch
咁䌓忙時間食好多人要搭枱啦，隔離坐咗一對韓妹。
啲韓妹坐姿衰到呢，已經夠窄仲要蹺腳，唔係啲女仕果款，係「二郎腿」果款，仲要腳底係對住我！
食嘅過程已經不斷睥下佢，但佢都唔自覺，一路係咁「寵寵寵寵」傾計。
咁食完喇，佢哋就化返妝，即係其實你搽返唇膏嗰啲我都覺得無咩嘢，最痴線係佢竟然拎支香水出嚟噴！ 我仲食緊架

到我食完條氣都chok住chok住，就去買arabica咖啡飲
點知冤家路窄，嗰兩條韓妹就排我後面

咁講一講arabica個收銀位係點，佢哋鐘意放兩個menu出嚟一大一細，大就係講豆，細就係嘢飲，而條龍就由右至左咁排

咁到我點啦，嗌咗兩杯latte，咁cashier姐姐就話我夠印花可以換一杯，所以淨係需要俾一杯錢，響依個時候啲韓妹推上嚟睇個細menu

如圖展示，佢哋推到個menu阻住八達通位，搞到我拍唔到
依一個moment，我要爆喇
我一手拎咗佢哋睇緊個細menu，將佢扔咗去拎嘢飲果邊

韓妹呆咗 口up up 「哎喲嚇死我」

我就以勝利者嘅身份拍八達通以一杯嘅價錢買咗兩杯
所以我正式宣布韓同蝗根本上無分別，唔使俾面佢哋依啲賤種

利申：啲相事後先影，所以韓妹無圖

如果個韓妹係定延咁樣
腳底對住我塊臉都得

有無用廣東話屌7佢地先
無就真係垃圾

依家跟咗韓妹老闆？

佢哋已經嚇親

韓國人同大陸人根本無分別 係班港女先咁撚鍾意吹奏韓國

太長唔睇

寵寵寵寵寵寵

男人大分別啲嘅，蝗佬果種柒真係拍馬都追唔上

哦

泡菜=支那

一鳩樣

泡菜人

支那人

整容臭雞

支那式陰道

咩叫支那式陰道

google

好威

韓妹真係好鐘意餐廳食野除鞋繞腳坐

又唔美觀又會坐傷條腰仲要搞到人
依啲真係賤種嚟

泡菜根本同支那班北佬一樣, 根本唔識咩叫禮貌

屌以為有J圖睇
見冇韓妹腳圖TLDR

有雞眼嘅啱唔啱

去成人台啦ching

事實證明好多人都唔睇咩台嘅post
個個入嚟諗住睇成人台內容嘅嘢

哎喲嚇死我

泡菜狗

韓妹呆咗 口up up 「哎喲嚇死我」

韓妹講中文定係樓主明泡文？

韓妹？肥絲大隻？

韓妹圖都冇
等收膠啦

Sor 打返十次正字
响响响响响响响响响响

哎喲嚇死我

佢講支那話定韓文翻譯

冇是咁的

垃圾泡菜唔需要俾面

以為你有幾撚叻 屌 哂左我幾分鐘

屌死撚番去韓國食泡菜啦 最撚憎韓國女人 跟本同大陸人無分別 分分鐘大陸雞都好過佢哋 講嘢大大聲 行為粗暴 乜都以為自己啱晒 鐘意出風頭 只顧自己唔理其他人感受 無常識無腦做嘢無邏輯無計劃 貪錢追逐名牌 自己錯仲要大聲夾惡鬧番人轉頭 垃撚柒圾
利申 屋企有件 而家每日慘過食兩舊屎

屋企有件

後母

靚唔靚先？
靚既話肯定你唔啱

厹嘅價值觀念與眾不同

呢個世界不嬲靚就大曬啱曬架啦
第一日做人呀？
靚女返工做錯野咪最多話兩句
豬扒做錯野屌到上天

垃圾文
事後先文字示意圖
你話你執左個韓國妹廿次 屌到佢飛天都得啦

Btw 泡菜不嬲都係北佬
一鳩樣

咁如果雙方都一樣咁靚又邊個錯阿

係咪暗示叫你幫佢奶乾淨個鞋底

冇可能既
一定有個靚啲既
樓豬靚唔靚？想cow你

反而覺得你似係極靚或極豬